{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70513&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항씨엔밤부"
    },
    "text": "漁村とよく調和した浦項イガリ海辺に位置しているオーシャンビューペンションです。 夕焼け色の海と夜景が鑑賞できるここには、広い芝生の前庭と竹の庭園があります。 周辺にはイガリガンイ海辺(車5分)、イガリ錨展望台(車6分)、月浦海水浴場(車10分)など多様な観光地があります。 ペンションの基本情報では入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 常備薬と基本調味料も備えているので、便利にご利用いただけます。 また、建物内の小売店では、軽食とお酒を販売しています。 バーベキュー施設もあり、基本的な装備と炭、グリルなどを提供し、追加で火起こしを申し込む場合、追加料金が発生します。 また、電気BBQグリルも利用可能であり、利用時間は午前5時から午後10時までとなっており、申し込みの締め切りは午後8時までとなっております。 当日現地でお支払いいただけます。 注意事項およびその他の情報では、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは利用できず、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 またゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 利用に注意すべき事項は、施設物や物品の紛失または毀損です。 利用者の不注意による事故や被害が発生した場合、利用者に責任と法的責任があります。 コロナに関する事項としては、客室内の全ての物品に対して防疫、殺菌、消毒と寝具類は抗菌洗濯および抗菌エア高温処理を徹底的に行っています。 また、入室者は新型コロナウイルス感染症の症状および関連事実を確認する必要があり、新型コロナウイルス感染症の拡散を防止するために注意してください。 客室内では禁煙が原則となっており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 娯楽や放歌高吟などによって他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 これに対する自制を要請した後にも続く場合には退室措置となります。 シエンバンブーとシエンストーンもともに運営しており、天候などの影響で炭+バーベキューができない場合があります。 そのため、ご利用する前にご確認ください。 また、海山の裏道からお越しの場合には住所が難しい場合がありますので、ご注意ください。 ペンションへの入室は午後5時から可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは浦項イガリ海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはイガリガンイ海辺、イガリ錨展望台、月浦海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは常備薬や基本調味料の提供があります。また、小売店では軽食やお酒の販売も行っています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は基本的な装備と炭、グリルなどを提供しています。火起こしの追加料金が発生する場合もあります。電気BBQグリルの利用も可能で、利用時間は午前5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ペンションでは最大人数を超過することや客室内での特定の調理、未成年者の単独利用、火災危険物質の使用などに注意が必要です。ゴミも指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "コロナに関する対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ペンションでは客室内の物品の防疫、殺菌、消毒、寝具類の抗菌洗濯や抗菌エア高温処理を徹底的に行っています。入室者は新型コロナウイルス感染症の症状や関連事実を確認し、感染拡大防止に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙が原則となっており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や放歌高吟などによって他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。繰り返される場合には退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用に影響を与える天候などがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "天候などの影響でバーベキューができない場合もありますので、利用前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "海山の裏道から来る場合はどのように行けばいいですか？",
            "answer": "海山の裏道からお越しの場合には住所が難しい場合がありますので、ご注意ください。ペンションへの入室は午後5時から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 775,
        "QA": 665
    }
}